洗撚夠12.8既post未呀 唔洗睇其他post啦

12.8維園見 不見不散
努力左半年唔係唔頂埋落去呀 點同付出左咁多既手足交代呀 我要成個連登都係12.8同行動post

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

128

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 不見不散

推

推到全個熱門都係128

大大力推

標題黨 但照推

呀傻仔...
你要128POST上熱門就逐個128入喇
入其他POST把撚咩
CLICK RATE都計架

未洗夠

有不反喇

Push

Lm